老衲率先進入2021年

係日本快一小時 ？

老衲曆新年快樂

快你老母，老衲跟崇禎年曆法

今日咁凍 老衲會食幾多狗肉

老衲身在 New Zealand ?

老衲-身處西方極樂？

咁又係 男人老狗比人話快 的確唔好受 我收返

今日係老衲全年最強大既一日

覆錯人啦傻閪，我屌你老母

老衲有叫雞取暖嗎？

老衲率先2021年圓寂

圓寂了？

樓主睇咗大師新片未